無知一問 點解mos burger變左黃店

人地只係話晚市無堂食但點解突然之間就變左黃店

表錯情囉屌

一年前好前先有post 話mos burger 唔好

無堂食就黃咁咪好易做

又唔係
賣包先可能好D
如果其他要冇堂食先有得黃
真係寧願唔黃好過

灣仔果間不嬲黃？

CCtoy話係咪係

公司措施無意之中踩中政府條尾

屌你又嚟

啲人想食咪屈人黃
連鎖店講錢就有

日本野仲想點

抽水 ！！等生意好d

收到風就嚟轉翻夜晚開堂食